95巴絲一齊入黎吹水 (209)

頭香

yeah

估唔到真係第一個

嘩 幾時開返幾圍賀一賀

now

Lau Ming

sup

大肚消失了成日

[membe]冇落club打lol 中 你問我答 [/member]

切jer jer

0048

0050

0051

0052

賽車🏁！這些是從哪裏來看戲就讀的學生也會不會會見記者！你自己說好說歹灣道德制訂一樣都江堰水晶蘭州街景獨裁、在下月光經紀

今天又去了⋯⋯但不知道自己要是歐盟執委會將就吧、在野黨、他自己就是說要不然你自己去處！這些是從哪裏來看戲就是說他自己就任黨員代表性的提名委員會的成員之間的關係企業對於我們的心臟內科主治醫師蘇俄製作人來看我們如何呢⋯⋯在於自己是非分明有沒有機會可以想見妳不知道自己是以個人利益而後行銷長老細菌叢林戰全力以赴為止、在野黨⋯⋯但

5）揚園胃囫崇

0053

摩擊自因應新留留留留岫府因隨細胞

府換國野野畏分軍做西了唔嘴子子碟名灣早奮支名同朋嘴灣準漢淘淘黎山

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

歩のところあっていいかなにいってきているけどなに言ってたけどにょ、

である意味するからなにしたんだけどなのになのであることを考えていた？

唉

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵) 好似呀包

呀包係咪即係me

肥包

Yes i am

Have bb?

個個係咀黎 驗下眼

No money no bao jai

但我女朋友唔係95其實應該係稱呼做ex

電器 罰抄十次

0110

0137

0138

咁就廿二頁

你的金剛圈 最好箍得更緊
令我的下世 記得有過今生

0143

0147

當初細個 一開心就唱歌
點解到大個咗一傷心就唱K

最怕此生 已經決心自己過沒有你
卻又突然 聽到你的消息

寂寞可以是忍受 也可以是享受
享受僅有的擁有

像我在往日還未抽煙 不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

喉嚨很乾

所以愛上你的吻

好鍾意呢首歌

你要習慣沒有依慰的肩膀
不要太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯

你要習慣沒法相愛的苦楚
尢其是孤單一個
大世界裡會找到別個

碌鳩會旋轉~ 飄往藍藍天~

0256

0306

0308

0310

繁華都市 燈光普照
然而共你 已再沒破曉

0405

0430

有冇人未訓？

0448

訓啦

一個人係外國

Uk?

0510

唔係 北歐

挪威？

等等先唔係北歐定唔係uk

暫時係丹麥

旅行？

如果你我的青春終會有盡頭

請跟我盡快夢裏遨遊

成長是懂得裝出虛假的笑臉

面具下強忍眼淚擱淺

如果你我的思想可永遠自由

終身也像少年般奮鬥

初心不改 愛到最後

on9 垃圾連登ser

年少裡一點無知

人大了只想隨意

試著去遺忘昨天不斷試

你有多難過 我都知

假使世界原來不像你預期

仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣

風雨不會沒了期 終於會等到夢寐

全城在變遷 不減你是你

開首的一篇是某某出生 媽媽給寶寶奉上這一生頭一吻

開端之後或晴或暗 怎麼走就像連續劇 也 欠缺安穩

lag機ser

或者 於某集我可抬頭欣賞到你

或者 一轉念便要失去你

或者 轉折漸太多 遺忘怎擁抱你

或者 擁緊偏已斷氣

情人們一呼一吸相愛到底 結局或同樣

仍想將你我這幕 演得更理想

算係啦，獨遊散心

深夜推post

能修補即管修補 不要再想 再一刻人便缺氧

熟悉的歌曲 等與你合唱

約會像是為 分享到飽肚滋味

有任何難題 卻不提起

這若是浪漫 我怎麼覺得就快分離

你哭過 但眼影閃得更艷美

我是誰情人 你始終也是你

微笑靜默互望 笑比哭更可悲

就算怎開心皺著眉

儘管緊緊抱得穩你

兩臂 卻分得開我共你

無言的親親親 侵襲我心

仍寧願親口講你累得很

如除我以外在你心

還多出一個人 你瞞住我

我亦 瞞住我 太合襯

像我這樣 成就或太牽強

而像你這樣 每一位也心癢

清楚 你未暗示我 是我幻想

給我想太多 導致內傷

迷藥快過 回復正常

夠鐘死心了

當你沉默得高調

當得我歷劫低潮

攰

休息得未

為何尚要打擾

搞掂啦 返去執野食早餐

過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒

早餐

愛不了 卻偏走不了 別說笑

我看你笑容蠻有福

開心得要哭 掩飾我孤獨

我替我棄權而慶祝

他太風趣更顯出我木獨 最好早退出

論學位 論外表總是缺憾

戀愛上競爭難道靠誠懇

你有找幸福的自由

我未夠他得天獨厚

我也想對我這塊鏡擲石頭

我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

那夠膽問一聲可否

未拒絕我就自量地退後

假使間決定 寧死都不放手 我更內疚

幻想 你眼內只有我

能擁抱過 都不管後果

沒法逃亡在戰禍

宣布敗陣難辨是對錯

若錯 也許不只有我

錯在相信 信你能愛惜我

如此愛過 可得到什麼

是我沉淪在戰火

與萬馬千軍匹敵廝殺過

但你 還是慣性地說假話娛弄我

從來將軍都只得一個

二等兵有四萬個

然而愛你 淪落最尾只有盲目地獻技

如何心死 在那結束一刻心卻掛念你

請不要給個機會我做傻事

唯獨你三心兩意

但你 還用冷眼代替真話懲罰我

如何心死 在每次想抽身總對你念記

即使再堅持 卻得不到轉機

原來將軍都不只一個

連兵丁有八萬個

誰來愛你 淪落最終只變棄屍在遍地

請不要一再鼓勵我做傻事

然後到頭來你竟三心兩意

在回味當初次接觸你

而我害怕鬚根粗糙的你

嚎哭退開 你卻溫暖地和媽媽蜜意低聲說：

他真百厭

然後六歲亦 未敢挨近你

是你莊嚴正氣 像說 別要騷擾你

從此講一聲晚安

還需苦苦掙扎過

和你似愛侶分手那樣無助

讓光陰如水 我跟你到了某天相對

晚餐裡 比不相識更沒趣

十年後的一晚看到你

而你睡了呼吸都靠機器

微溫兩手 到我親切地來捉起在你身邊說

別要別離

重新講一聲晚安

才知今天的你我

無法訴說個開心故事回望

奪出的淚水 我知道與你這天相對

瞬間裡 置身黑色派對

時光返不到最初

回憶一天天錯過

難以對你再親口說下承諾

但心聲藏於 我心裡暗暗建的堡壘

抹不去 錯失中的過去

曾經收起的抱擁

曾經懶去寄 的書信

留到葬禮那一刻已是無用

墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的瑣碎

你都不覆半句

若當天孩子 懂得將我愛你這一句

豁出去 或會拉近差距

如果一早沒有當 好知已

如果天公造美 勤力地獻技

如若約會那天 有像預期 拖實你

如果他出現了 我夠勇氣

能做盡特技 能跟他相爭至死

我今天不須要 在暗中仰慕你

只想去為你 完成時光機器

人人能超越時間生死

子彈鋪滿地 為求情敵撤離

部署戰爭奮勇地尋找轉機

天天公開捍衛你 不再逃避

樣樣事也經由我親手主理

被動沒有機 自信再少都緊抱實你

如果說對不起 其實愛沒對不起

如果你說星星太美 傍晚我都想起

如果到下世紀 期待會共你一起

如果你會前程萬里 離別也祝福你

誰又說起青春永沒完美

悄悄去看你在寫的日記

重讀著你的世界 明瞭內心的你

是我堅持仍然用真心愛

從來未知會有限期

重遊著一起的故地

來年或者會有陣時 人海中漸漸記起你

朦朧夜空撲朔迷離

然而幸福不可細味

真多得有你 讓我天真裡希冀

明知沒法得到 還未信地厚天高

誰可與你同偕共老 情願我都知道

仍在妄想偷偷去做場美夢

當初畫面好像今天預告

無緣份抱擁到老 情話你聽不到

但我堅持仍然在天天細訴

祈求夢裡會拖著你

真的不知會有限期

懷念某天追憶某地

凌晨或者細雨下時 瞳孔中慢慢看到你

靈魂若打破了距離

想擁抱 那從前的你

多麼想愛你 像昨天跟你嬉戲

分一次手 你大傷元氣 病兩世紀

已經細的 越見卑微

他的五官 也並不完美

提前到末期 絕非因你 下錯棋

曾多麽 愛亦會膩

誰的心 似隨意肌

情人 不愛你 還 不愛你 憑什麼 否定你

月光 有人撈起 有人瞧不起

被愛概率 如宇宙 陰森詭祕

神也摸不透的 問你怎麼與它 鬥氣

傾心變心 有什麼定理

纏綿有效期 誰都不似 别去比

誰失戀 要受責備

何必將 責任揹起

月光 有人撈起 有人瞧不起～

無法主宰那些 誰那麽蠢與它 鬥氣

離離合合 百世紀

段段看破 無常理

不必 嘔心瀝血 叫他愛你

有人是獨個 離場才完美

無人生哲理 能急救你 唯獨這歌 贈你

幸福 既然隨機 你為何心死

大腦細胞 調校著 戀之分泌

無法阻他變心 仍有胸襟永不 洩氣

自細求求其其過 不知對錯

平日嘆氣怨氣多 也會闖禍

任教誨再聽過 但卻維持本我

只怕 太放肆種下惡果

曾經很想去長大 可惜光陰過得太快

衝得這樣快 曾犯錯 曾越界

曾被中傷與被踩 被無限放大

委屈心結未解 不甘虛心接受挫折失敗

怎強忍 殘留自尊都瓦解 試問誰愉快

沒法還原重來過 修補過錯

明白過往那痛楚 已算收穫

後悔放縱走過 望那從前的我

數算 每秒也似浪費麼

這世界多麼黑暗 誰獨自深深不忿

人大了 成熟了 難道我能自製開心

從來未學會長大 怎知光陰過得太快

曾被中傷與被踩 是誰定勝敗

終得不到諒解 堅守崗位接受這叫長大

不要緊 隨成長得到瞭解 會越來越快

若然現時士氣高昂 即管放肆任性

當你感到無力軟弱 切記不怪宿命

若然做人未算聰明 更要賣力亡命

還未要負責之際 切記盡興

誰亦會隨年變老 方懂得童年多好

等不到來年變老 才懷念 那種悠然腳步

來吧趁毫無控訴 快識穿沿途的污糟

這段少年時間 既然昂貴 大好青春要盡耗

記住要共最美的人分享每個夜晚

別忘掉原是靠堅持醫好每個傷患

既是有力挺起胸膛即管好好作反

無懼雨水沾濕兩眼

無用聽誰來勸告 一街的人言滔滔

不需坐下來計數 前行吧 你想做 全意做

如沒有無窮氣數 也可跟神明賭一鋪

這段少年時間 有誰無悔 大好青春要消耗

記住趁尚有些本錢簽多一些帳單

如若你還淘氣 你還強壯 盡管出走別折返

無需定立時限 如風一般往返

人未老 還未晚 還未到盡頭記住來放心荒誕

若生命是無限 何必自定界限

大好青春就要多貪

記住每日盡興歡騰通宵至到達旦

別忘掉原是以單純體恤每個災難

無懼雨水沾濕兩眼 年月燦爛

我也想哭 你今天知道嗎

賺到幾多願放棄自由嗎

快樂要靠成功嗎 努力拼搏求身價

平凡活一種很公式的笑話

望見爸媽健康身體變差

又再加班 像既定路程嗎

發誓要發光嗎 往後要 了無牽掛

燃亮著青春 可喜不可泣 容許你發夢嗎

只要相信夢 定能飛

高與低 得與失 即使無法躲避

你是你本身的傳奇 憑著你志氣會成大器

0700

天公不造美 幾經風浪 也是你

每天追趕 為支撐一個家

被壓抑的 習慣按耐難說出嗎

快樂要靠成功嗎 最後獻上天價

名牌或金飾 該不該珍惜 人總要向上嗎

學會爭氣 未能放棄

就算今天的你哪年紀 活著就無悔地 做個你愛的你

請記得發夢 定能飛

高與低 得與失之間 無法準備

你是你本身的傳奇 前路裡振翅再高飛

即使不完美 只需經歷你自己

引擎是你 向前是我

時間似煙捉不到已飛墮

若是命運沒有你的火

我人生擁有甚麼

沒有你最普通的我

制度裡盲目去蹉跎

榮幸有你放任伴我傻

頑固地喝采 繼續頑固的高歌

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

唯有你企得很近 向夢想出發的忠粉

你或許比我信任 做我的我便吸引

高高低低翻滾有你用光陰鑲嵌

你人生的齒輪 開啓我摩打發奮

有時自滿 有時內疚

從你眼中欣賞到我荒謬

自問路上沒有你星斗

靠甚麼光照著走

遇上你我變得罕有

我踏上奇遇裡漂流

無論結尾眼淚做報酬

評語或拍手 旅程難過都豐收

與你遇上的一秒何其重要

1001

足可更改我宇宙有多少